{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_096903",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "착한감자탕 보은점"
    },
    "text": "忠清北道報恩郡報恩邑郡庁キル6、101号に位置する優しいカムジャタンは、地域で有名なグルメ店として知られています。 メインメニューには優しいカムジャタンとヘジャンククがあり、様々な種類のヘジャンククと鍋も用意されています。 また、様々なサイドメニューも提供しています。 予約も可能で、駐車場が広くて便利に利用できます。 再訪率が高く、報恩郡庁前の交差点に位置しているためアクセスも便利です。 メニューの価格は多様に構成されており、優しいなカムジャタンは味とサービスを最優先に考え、引き続きその名声を維持していきます。 多くの関心と愛をお願いします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "忠清北道報恩郡報恩邑郡庁キル6、101号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "メインメニューには優しいカムジャタンとヘジャンククがあり、様々な種類のヘジャンククと鍋も用意されています。"
        },
        {
            "question": "予約はできますか？",
            "answer": "はい、予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が広くて便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "再訪率は高いですか？",
            "answer": "はい、再訪率が高く人気のある店です。"
        },
        {
            "question": "アクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、報恩郡庁前の交差点に位置しているためアクセスも便利です。"
        },
        {
            "question": "価格はどのくらいですか？",
            "answer": "メニューの価格は多様に構成されており、お求めやすい価格帯から高級なものまであります。"
        },
        {
            "question": "どんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "優しいカムジャタンは味とサービスを最優先に考えており、お客様に満足いただけるようなサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "名声を維持するために何をしていますか？",
            "answer": "優しいなカムジャタンは引き続きその名声を維持するため、品質の高い料理とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "優しいカムジャタンのおすすめメニューは、優しいカムジャタンとヘジャンククです。ぜひお試しください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 354
    }
}